寫字應唔應該用力？

用
唔用

陰力

幾陰？

9成陰

應該執筆隻手唔郁
靠另一隻手係咁移張紙咁出隻字先係正確寫法

睇你支筆輕唔輕。輕嘅話一定要用力，重就唔洗點用力。

用6b筆寫，但求岩岩好high到張紙

用力用到手指同指甲變形

時用時唔用，咁先做到輕重變化

使唔使用力寫到最深色？

毛筆要

仲要分好多種力